/* 
  Localizable.strings
  StickyMemo

  Created by alex on 2017/12/8.
  Copyright © 2017年 alix. All rights reserved.
*/


"OK" = "确认";
"Cancel" = "取消";
"Delete" = "删除";
"Open" = "打开";

"Delete memo" = "删除笔记?";
"Set the current appearance to the default of the next new memo?" = "将当前外观设置为下一次新创建备忘录的默认值？";

"Input Desktop Name" = "输入桌面名称";
"Input desktop name placeholder" = "名字小于20个字";
"Name is too long" = "输入的名称太长";
"Choice action for" = "选择操作桌面:";
"Confirm delete desktop" = "确认删除桌面和这个桌面里面的所有笔记吗？";
"Change background image" = "设置桌面背景图片";
"Rename desktop" = "重命名桌面";
"DefaultDesktopName" = "缺省";

"No content" = "还没写内容";

"Take Photo" = "拍照";
"Photo Library" = "相册";

// for image
"Confirm delete image" = "确认删除照片?";
"Choice action" = "选择操作";

"Exit editing" = "退出编辑?";
"Save and exit" = "保存退出";
"Exit without save" = "不保存退出";

"View photo" = "全屏浏览";

//for long tap
"Edit" = "编辑";
"Move" = "移动";
"Share" = "共享";
"Mail" = "Email";
"Mail desktop" = "Email桌面所有笔记";
"Delete" = "删除";

"No more desktop" = "没有其他桌面可供选择，请先创建";

"Confirm delete memo" = "从回收站彻底删除笔记？";
"Restore deleted memo" = "从回收站恢复到原来位置？";

"Empty trash can" = "清空回收站?";

//for move
"Choice target desktop" = "请选择一个要移动的目标桌面";
//for settings
"Quick start" = "快速指南";
"Contact developer" = "意见反馈";
"Rate me in AppStore" = "在Appstore好评";
"Sound switch" = "音效开关";
"Go premium" = "账户升级";
"Purchase restore purchase" = "购买或者在新设备恢复以前的购买,\n解锁功能";
"Restore purchase" = "恢复购买";
"Auto paste" = "自动粘贴";
"Auto paste desc" = "创建笔记时，自动粘贴当前粘贴板\n中的文字";

//for IAP
"Transaction is in progress" = "交易进行中,请耐心等待...";
"Restore purchase success" = "成功恢复以前的购买";
"Transaction success" = "交易成功";
"Transaction failed" = "交易失败";
"No need restore" = "不需要在此设备恢复购买，当前设备已经购买";
"Not found purchased product" = "没有找到购买记录";

//for IAP title
"Purchase" = "购买";

// for sticker shop
"Sticker shop" = "贴纸商店";
"Go sticker shop" = "去贴纸商店购买";
"More stickers" = "购买贴纸或者在新设备恢复购买";

//for shortcutkey
"List item shortcut key" = "列表项快捷键";
"Shortcut subtitle" = "增加/删除/排序列表项快捷键";
"Save" = "保存";

// for quick start
"Quick start main" = "4个按钮，创建，管理桌面，列表和设置;\nTips: 双点桌面空白处快速创建笔记";
"Quick start gesture" = "手势：捏合放大/缩小，拖拽移动位置，双击进入编辑模式，长按弹出菜单";
"Quick start delete" = "移动到桌面外面删除到回收站";
"Quick start edit" = "编辑模式左右滑动文字，切换列表风格,双击空白处保存退出";
"Quick start table" = "左右滑动切换列表内容(当前桌面/收藏/提醒/回收站/全部);\nTips:双击文字，全屏放大显示";
"Quick start speech" = "保存多个录音，附带智能语音识别，翻译语音成文字写到笔记";
"Quick start airtransfer" = "更加简单的和附近的iPhone/iPad共享,备份同步笔记（包括图片，声音)";

//for password and touchID
"Password&TouchID" = "密码与Touch ID";
"Protect privacy by password/TouchID"="通过密码或者指纹保护隐私";

"Set/Change password" = "设置/更改密码";
"Enable password" = "开启密码保护";
"Need password when start or re-active" = "启动或者切换到App需要输入密码";
"Enabled Touch ID(Fingerprint)" = "开启Touch ID(指纹)解锁";
"Enable password first" = "需要先开启密码保护";

//for passworView
"Input password" = "输入密码";
"Input new password" = "输入新密码";
"Password is invalid" = "密码错误";
"Input password again" = "再次输入密码";
"2 passwords are different,re-input" = "两次密码不相同，重新输入";
"Password set success" = "密码设置成功!";

//for notification action title
"View in board" = "查看";
"Reminder after 10 minutes" = "10分钟后提醒我";
"Reminder after 30 minutes" = "30分钟后提醒我";
"Reminder after 1 hour" = "1个小时后提醒我";
"Mark as complete" = "标记为已经完成";


//for notification repeat title
"Never" = "永不";
"Hourly" = "每小时";
"Daily" = "每天";
"Weekly" = "每周";
"Monthly" = "每月";
"Repeat" = "重复:";
"Minute" = "分";

"No content for reminder" = "请先输入内容再设置提醒";
// for notification enable steps
"Notifications disabled for this App" = "系统设置的通知功能是禁用状态";
"Enable Notifications steps:Settings -> Notifications -> Choice the App -> Allow Notification" = "开启通知步骤:设置 -> 通知 -> 选择本App -> 允许通知";

// for date label
"Create at" = "创建时间:";
"Update at" = "更新时间:";
"Reminder at" = "提醒时间:";
"Photo count" = "图片个数:";
"Sound count" = "声音个数:";

//for speech recognize
"Comment" = "备注";
"Start time" = "开始时间";
"End time" = "结束时间";
"Segment duration" = "声音片段长度（秒）";
"Confirm delete" = "确认删除?";
"Speech regconition need internet connection" = "语音识别需要设备能正常连接互联网";

//for air transfer
"Allow nearby devices discover me" = "允许附近设备发现我";
"Disallow discover me" = "不允许附近设备发现我";
"Connect to nearby device" = "连接到附近设备";
"Disconnect" = "断开连接";
"Air Transfer" = "隔空传递";
"Turn on WiFi and bluetooth" = "打开WiFi和蓝牙";

